五大武漢肺炎大軍反攻支那, 缺一不可

五大武漢肺炎大軍(伊朗、意大利、南韓、日本、美國) 反攻支那, 缺一不可!
天滅支那, 指日可待!
天滅伊朗、意大利、南韓、日本、美國, 指日可待!
CCTVB 回水4億, thxs!

五毒

是但加多3個啦

五大回力鏢

(代po) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！